[吾皇大戰字母] NBA 2018-19 regular season討論區 (81)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 &nbsp;:

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

差d可以追到

手感仔入完10個之後失哂手
moneyball又炒

笑下得唔得

9個咋

平手會點

td

手感仔一輸就影住老豆

可惜了

joe唔笑
個主持都笑鳩佢

27分亞軍

幾時dunk contest

HARRIS好波

認真L，同Drose一樣

個個moneyball唔只失2分
仲洩埋氣tray 3炒左好多

chuck 燈到

等睇最撚悶既duck contest了

贏左都好似死老母咁款

牙羅隊友

連入9球再炒即刻亂曬節奏

幾點入樽賽

呀羅又然

24分

第1round harris留力

恭喜harris

咖哩

3分好睇呀今年

要贏兩次真係好撚難

入樽賽會唔會又睇到好尷尬

好高質

應該唔會柒得過組隊果屆

咖哩放水

咖哩真係長keep23up

Curry最尾個rack in and out咗一球

諗組隊個個係唔係on9

屌你街機

手感仔

咁都要笑

入左3份1個波姐
其實5入4都算係咁
最傷係rack 3

年年都係三分賽最刺激

成日都唔記得PG同Wall贏過

shaq

10蚊一舖街機打打打lip咗

熱火條友又係入哂最後幾秒突然間發瘟

dsj

kennedy講既野同我心諗一樣
明明CURRY係黑人

兩兄弟都比佢燈死

佢去左nyk後唔知撐邊個好了

屌手軟

組隊街機

Quavo>Kenny

好易玩 d波細粒到

oneal狗到

Oneal

刷板dllm

籃框高左？？？

咁樣射唔會打走自己友粒波

個主持人
咩名

岩岩起身
League pass係咪收左皮

係 要用電話睇

好老wo

Ajal wilson又幾charm

屌真
屌

Dee Brown

又係因為女權

feel到今年都係悶

又燈

舊年Mitchell 都柒柒地

請wnba冇問題 但其中一件2018roty都做評判

有john collins

主持先慘
明明垃圾dunk都要扮high

Well paid for it

Due to national broadcast restrictions, this game is blacked out and will be available to watch with NBA League Pass 3 hours after the completion of the game.

on撚9

..................

廢到

JM9

做乜9

On9⋯⋯

Weak ass shit

掂下板角咋播

lp 撚

收返
唔撐collins了

花式都冇
就咁掂一掂

買世界盃pass之後唔比你睇決賽

.........................

咁都8分

好似扑緊嘢條女同你講：入咗喇？ 咁

連d人都唔撚識

wb個look....

西書啲潮流sense

似返少少樣

⋯on9

呀伯咁

西書

龜著衫真係 肉酸到

頂帽又幾靚

牙龜套衫想點

最佳衣著 你識條春咩

好垃圾

wb 衣著style

咁都10分

好撚靜個場

頂帽Ok既

咁都48 分

對比之前ok 啦

入完樽要逗袋

點解入完要撩下面

dialo flex到咁都無咩肌肉...

一個風車⋯

實用性入樽大賽

係牙龜傳得勁

齊哂logo幾正

咁都48

DSJ

咁依條清好多

我追返post個條link咁低清

最撚尷尬係整球簡單dunk仲要chok

風車都唔得dsj去死啦

唔知有冇搣走勇士

我初頭仲以為佢撞到

DSJ fail

係咪嚟賣笑

今年入樽賽真垃圾

好柒

大傷過

柒到

180大風車黎

不如搵返VC出黎玩啦 反正今年玩關愛座

終於成功

掂

呢球好睇

衰咁多次 俾7分算啦

咁就唔好參加啦

on9

可能會屌打後生仔

Lavine：呢啲使唔使炒4次呀

咁都9分

curry仲坐係度做咩....

啱啱先發現尋日rising star無DSJ

佢個what樣

咁都45 on9?

真係鳩比

lavine心諗大傷完都夠贏呢班垃圾

Curry 就咁dunk 都好睇過其他人la

curry望咩呀 curry 參賽好過啦

邊度值

呀導演西口西面咁

鬥失敗入樽大賽

又係時候開返2016 dunk contest黎睇

廢到...

又搞笑

直接睇番2000年啦

走啦

...

鼓勵大賽

廢鬥廢

fuck me訓係到都贏依班垃圾

呀橋做乜鳩

2016超越左00啦

2016>2000

今年做乜9

2016好睇過2000啦

最好睇可惜失敗左

永遠懷念lavine gordon

咁都比7分

咁都有分 dllm

兩個人鬥好睇d

Vc 屌打啦

咁in and out 係慘既

點解班球星係場邊可以咁肉緊

咁collins都唔係咁差啫 40分

佢自己都尷

Nba鼓勵大賽

得罪講句 vc同lavine鬥入樽賽 vc輸緊硬

Mcgee 格芬

PG有年螢光dunk都幾型

bridges個樣想喊咁

如果入到就已經最佳入樽

當年最精彩就係辣著Reggie

omg 33

痴線

心諗 前面d人咁hea 入到就出線

演技大賽

2016係鬥得好睇
講一條友咁計就難d過到VC

吾皇半場
都要step back 先射三分

黑蚊蚊都唔知做乜鳩

今年都幾柒下

呢幾個dunk好似咁普通咁

唔入俾啲花臣睇下好過入啲垃圾樽，揾Curry嚟表演跣腳好過

不如叫CURRY上去仆下街好過啦咁

組隊個年

Walker同小橋都拎最低分,點對得住主場球迷

Tmac 同Francis 都唔差

可唔可以請哈林個邊教下咩叫入樽

咁又未必

動作上黎講vc做得好睇過fuck me太多
fuck me差唔多下下都係靠ft dunk解決咁濟

下年有Zion

bridges嗰球好難
冇run start點起跳
但係難得嚟又唔係好睇

2個都好睇過vc

緊係唔係講lavine好睇過vc
而係lavine=50分機器 我肯定vc冇咁多50分動作同佢鬥

不過VC一出黎就大家都知唔洗玩
要講美中不足就係佢last果球太保守，或者係因為無準備所以無哂idea

Lavine比人感覺好輕盈,識飛咁
VC d dunk就powerful得多

Vc第一球360大風車 屌打啦下化

點解dunk contest會搞到咁 無人想報？
病閪 字母哥 西書呢啲肯去玩都好睇好多

怕柒

傷左點算

成班都怕傷
下下都新仔去玩

VC同AG鬥會好睇啲

vc球360 windmill難度其實唔高

係佢做得太靚

字母參加過啦
比賽入樽勁唔代表入樽賽都好睇

罰球線入樽傳統黎啦應該

唉 咁不如取消all star week
正賽又驚傷

終於有球正常

吾皇講左玩講左十幾年

呢個50都冇用啦

最緊要既完成都做唔到
唉如果個球入左 出輸線啦

完咗?

咪嘈玩今年應該可以輕鬆贏多次

係正常
但我想睇嘩一聲個啲

除非其他人都炒左

50

無啦等下屆

大家果陣睇完頭兩球，對佢既期待已經唔止一個雙手罰球線咁簡單

金牙

collins jm9

wtf

不如三分賽做壓軸好過啦，反正潮流又興射三分

又做咩7呀

要等幾耐

小橋個樣有d似Lowry

又幾好笑

on99咁

其實OK

雖然雙手係難d 仲實際上係FT線再前左一大步

打飛機?

飛機

入樽唔夠屈唯有整gimmick野

trae young好似同佢幾frd底

佢個風車又圓又大

感覺飛機無用

炒機wo

根本得360 windmill同手臂入樽好睇

架船炒左

機

整爛埋

柒到唔敢睇

笑死

垃撚圾 搞笑？

·

爛撚咗

........... lmao ok

空難?

笑左

呢球搞咁多野就得42

踢撚爛埋架飛機

仲衰過bg個架車

屌你 踢爛晒

整爛左

不如扮隻鷹飛過去入樽仲好啦

真係賣笑

好撚好笑屌你老母

一野踢撚爛左

笑到仆街

比bridges 過埋

成功挑戰cba slandunk 賽

架飛機好慘好無辜

on99
跳得咁撚矮就唔好搞咁多啦

鬥柒

聽旁述仲好笑

無kick到仆街算佢好彩

殘骸

介紹返 拆機入樽

呢個好笑

垃圾

bridges心諗我簡簡單單都50

咁低難度就算啦搞咁多

街霸

咁一定超越唔到

好彩唔係飛車，仆撚死佢

睇到好尷尬

鷹隊d人玩入樽賽都係出黎柒

古有一線鷹王迷之貼紙
今有Colin打飛機

i told u, i told u

件衫

紙紮還好啦

有冇人可以放條直播link出黎

屌你我仲以為佢企係架飛機上面個5條友抬架飛機去入樽

西鬼style

好d

4個都無睇頭 垃撚圾

50fun la diu

又炒

都ok

J cole

呢d簡單仲好睇

坐係到咋

差d

好過John Collins

Jo Cole點解要最尾衝出來柒

終於有球好啲

好難柒過佢

呢下幾正

呢球幾型

curry打卡

依下夠爆

又50

Lavine:咁過人我加多個波過底都得

呢下正

咁都50點對得住LaVine Gordon

炒左次都有50

反而重好睇

collins塊面黑到

蜀中無大將啦

露寶點睇

?

嘩

Shaq

指環王：班後生咁on9

又拎Shaq出來玩

Rip shaq

玩到咁大

又玩superman

Superman定stupidman

又superman

Shaq a fool準備

佢真係搞氣氛一流

等睇仆街

想扮nate？

superman

唔好整親d老人家呀

一陣一野撞埋去

S炒撚左就上 shaq a fool

點跳過shaq呀

呢下都唔錯

有睇頭喇

@?

勁

呢啲先係架嘛

sUPERmannnn

又真係得

呢個ok

竟然成功

呢球

撐桿跳

呢球先OK

It's over It's over

呢球正

Superman

終於有野睇

Nate表示揾到人接班

可唔可以直接俾個冠佢

炒左就再無shaqtin a fool

大絕點解唔決賽先出
明明實晉級

shaq 個樣淆撚到

shaq個樣淆到

牙路

oneal

nate呢條垃圾

又岩

過人掛臘鴨
我就係要呢啲
之前都唔知做咩

借力架wor屌

之後big fellow 入左院

近3年最正呢球

有仲勁d

佢表情同喜感值10分

借咗力

搶左iggy個sd champ

出cheat...
隻手咁住oneal個背上既

決賽應該仲有招出

Shaq好識做
整個淆底樣出嚟

算啦 過人掛臘鴨

近3年? aaron gordon?

下年請巨神兵去企啦

借力就收收皮啦屌

喜你老母感咩翻大陸啦

個個都借力架啦 第一次見咩

睇慢鏡, 輕輕hi左一下
就算借都唔會借好多
你睇oneal都冇比佢禁低

其他對手已扯哂旗了

手肘真係好好睇，不過好撚痛
當年VC做完，鏡頭影佢係bench果陣都明顯痛緊

搵姚明企

借好少力姐

話借力嗰啲真係得啖笑

搵姚明去企下年

Gordon is

魚左幾日 好似係

係

唔使 call boban

所以用ONEAL

炒機就唔好播咁多次啦

個個都仆硬街

唔係跳起先掂咩 點借力

型撚到on9喎

有冇人可以放條直播link上黎

明顯仲有空間

Baban 企的話 embiid 就會玩入樽賽

elbow in 就算啦

Collins嗰球真係

過到boban再搵呀明哥啦

ag個年有美感又有創意,根本無得輸

希望一陣仲有貨

睇nba都睇到香港人幾撚低賤
乜撚都屌

依球咁好睇都屌人借力

under the legs 個下前冇古人

睇慢鏡係上緊去個下先掂到 借力

呢球係好睇

應該yao-boban-oneal三個排排企，過曬就保底，做埋動作有分加，咁就正

都on99
係真係正就唔會屌啦

佢跳嗰隻吉祥物都有oneal咁高

dsj唔小心入左

360-360個球都好正

咁玩法真係要撐桿跳

已完

條友次次都唔掂

360 under the leg layup

跳唔起

又玩入樽賽上籃

過得晒直接頒冠軍啦

on9 dsj

都攞唔到

Oh no

個架擺高左？

會唔會比bridges入到

Dsj

好睇因為ONEAL淆

咁依球都唔洗再吹奏

躝啦

柒夠未

curry悶到

Lavine:咩得你咁7架

出左局

ag真係球球都咁有創意，仲要唔同技巧

唔做on9野都夠贏

Lavine屈ft line

7

下個其求入個樽都贏

決賽選手唔過40分
係咪史上難得一見
無哂睇頭

出先個個都真係有d壓力

Lavine大傷過仲會唔會玩dunk contest?

完了

咁都有35

入樽賽同比緊賽點撚同呀
你用屎忽諗野?

輸俾個入樽賽機器
條友下下出罰球線+求其一個動作輕鬆50分

Diallo 贏了

次次都失敗應該直接俾0分佢啦

唔會啦
贏左兩屆

見dsj咁樣 即刻safe dunk算數

又見到pg條女

贏夠啦

已關機....好悶下

GOOD TRADE BY THE MAVS

有咩特別

垃撚圾

太普通呢球

高過個框

唔係個個好似nate咁 肯玩咁多屆

是鳩旦入樽算

咁保守既

求其挫入去就算

個頭平框

借左力丫嘛

真係求其

好廢

大撚把人跳得高過個框

dsj次次都眼高手低

Shaq又唔用大絕

wade

屌即刻冇貨 垃圾

其實啲人知唔知入樽賽最低係唔知5定6分 所以炒都會過30

Wade

係大撚把人in game dunk都過到框

依球play safe play得好柒

係好高喎平頭

Curry 要上了

Rip wade

Curry中伏

入樽賽係咁炒樽真係影響美感

又玩廢老

curry 表演羅意庭未

過d wade有幾難呀

wade今日就退得休啦

點解D人咁鐘意玩老野

唔好整親wade呀屌你

Wade: 我仲想打明星賽

你唔好撞撚死wade呀

仆街了，講緊廢佬

layup

Dsj去死好唔好

潮流興敬老

Dsj嘮炒落dwade 度

16其中一樣好睇就係成功率好高

DSJ 死撚左去啦

Dsj 應該搵doncic

屌你想poster dunk曬06冠軍雙子

Wade驚到

Dsj無一次係一下成功

佢柒完未

垃圾黎講 今屆真係數一數二

d wade 心諗你條仆街仔

wade: 屌你 仆街

dsj真係 上年都已經柒完就咪撚玩啦

Dsj尋晚屌左幾多件？

watch your head

wade仲淆過Shaq

Dsj不如坐下算
唔好再柒

好尷尬

佢跳過wade都好勉強

球球都格9硬

睇完過shaq，你比我睇過wade

唔怪得小牛要trade佢

DSJ已經跳唔起

好撚on9呀

Curry玩9佢多啲

真係好撚柒
返屋企啦屌

有無練過架屌

睇wade淆底仲好睇

走啦屌

Feel 到無力

同klay一齊雙人skating

人地跳shaq 1take
跳wade跳咁多take

咁都10

curry 5分 + wade 5分

屌佢老母
今年睇到仲尷尬過關定姐

屌你老母kick 下 kick下咁

呢D就真係借力啦
WADE比佢推到向前行左步

屌，咁都50

雙手撐

呢下真係借力喇

咁都50
懷疑特登等diallo 認真d

on撚9

呢球就真係借力啦

鳩比

咁都50

allo 43 分就win

呢個借得仲多力

wade心諗入左啦
好彩姐
咪再推我

跳木箱

咁撚樣50分?

TNT: WHAT?!

咁都有50

咁組隊個屆一定7中之最

其實壓一壓wade 接番波都唔易

我屌 50分🤮🤮🤮

旁述

收皮啦屌

試咁多次都50 cls

係咪迫diallo用大絕

Put back dunk係高分d既

關愛50

哇，造星

俾我係Diallo就特登輸咗佢

On9炒咁多次要扣分喇

no no no

no no
tnt班友都話no

nba 欠ag 一個slam dunk 冠軍

火賤熊

俾dsj贏到就好笑

想r波睇 成班垃圾評判

TNT: what the hell is going on

其實應該用oneal個標準 炒一次扣一分

如果佢贏真係on9

WHAT~?

前兩年大飛賽前練入樽仲好睇過組隊個年

完

比d新意啦

好悶

hea撚到

贏啦

最好睇係跳過shaq 個球

點解唔過多次oneal

咁hea

今年既入樽賽可唔可以講係史上最廢？

dsj 搞到佢咁
如果決賽係bridges對diallo 可能迫到dallo認真d

唔係

班撚樣會唔會有D自知之明

組隊廢好多
我到而家都睇唔哂

組隊個年柒d

特登做到分差唔差太遠

舊年條廢柴贏都好垃圾

死人揸ass

好撚悶

唔記得左組隊個年？

乾淨俐落得多

咁搶口

悶撚到

所以分數無意思

booooooooooooooooooo 垃撚圾

組隊個年都叫有d星味 同至少唔會炒下樽
今年真係歷代最垃圾沒有之一

有無片，係咪廢到我無印象

DSJ d完成度好低

Diallo又play safe,做d咁簡單嘅入樽

ag最慘係之後個年臨參加前傷
傷完出黎玩明顯冇態跳唔起 之後就唔再玩

great atmosphere

成個場都無聲

悶到 唔係Dialo廢 係啲對手唔掂

佢都唔笑

已經唔係悶咁簡單
直頭係柒到冇朋友

舊年係cosplay大賽

都叫威過

今年弱到

Agger, 今年個個都要試幾次先入到

咁玩法 mcgee 入幾個球個年都唔差

ag 16年既performance 擺係任何一年都夠贏冠軍

YouTube search 7過關家姐

成場冇人歡呼

2017又傷傷地衰左

不過個年輸左都贏到知名度同好多sponsor啦
仲有得拍uncle drew

唔覺贏到howard

本身以為dsj有啲睇頭
點知呢兩屆

難度一定高過短手芬飛車先

原來咪嘈係評判

唔係個次performance 都唔會搵佢拍uncle drew

冇可能贏到VC

入樽賽好睇在唔炒樽 dsj 炒到

佢係慘在唔夠招

fuck me下下ft dunk
悶到

可惜遇到lavine 所以先有歷代最好睇dunk contest

啲觀眾心諗終於走得

Kia 贊助 無計

howard食撚屎 最後個球車個波入去

個年既lavine/ag都有機會贏VC

其實到而家我都覺得佢個double dunk好鬼痴線，係佢果種身體質素先做到

dsj出年加油

但個下睇到power

ft+求其一個動作=50分
冇得鬥

兩個波兩個樽
三個波一個樽

組隊係邊一年

Dsj dunk wade果球尷尬到

拆開嚟玩夠贏幾年啦，嗰年ot真係精彩到

入面即刻有comments話想要番佢兩個

仲有triple dunk呢

都未出FT + 360

同ft dunk難度搭救 入到真係點都50

都唔係

dunk 意思係指將個波由上而下咁整落個rim度

所以嚴格上個球都可以叫做dunk

bg最威個下係推架車出黎以為飛車頂
最後係飛車頭

其實Ft到 仲要有動作已經難到仆街

Came to watch it right after the 2019 dunk contest to clean up my eyes.

重睇幾多次都好睇過今年啦
得過oneal個球係深刻d

事實係好撚癲
咁多年都冇人夠膽dunk contest ft line再其他動作
佢又windmill又between the leg

究竟條橋係佢自己諗定係webber 幫佢諗

同埋睇到力量同騰空

ag依家真係好廢
有冇magic fans講兩句
上年後我仲expect今年all star
點知佢同Fournier跌到

刷分

LaVine今年玩嘅話乜都唔洗搞，就咁跳埋去入樽都夠贏

本來再唔分勝負就出ft 360

真係求撚其都贏

啱啱訓醒無睇
怨婦射死咗2隻curry未？

1. 無magic fans
2. 照慣例要走先會打起

唔知幾時可以睇到人出雙穿腳

Ft 360應該正到pk

非fans 睇數據好似退步

Ft alley oop+windmill

ag fuckme發展都差不多
都係一世打爛隊

已經傷到hihi，走都升唔到lv啦

ag都唔敢入咁，無咩自主進攻
catch and shoot都無上年咁準(好似係)

本來佢已經練好左2017dunk contest用 點知傷左
如果唔係肯定係歷史top1 dunk

但fuck me講過話如果見頂參加佢會輸

諗起james white

又係屈罰球線

1. 無得駁
我都未見過
上次見係howard期

james white算鳩數啦
比唔上fuck me

好似first round就out咗，慘到呢

Ft line360真係有今生冇來世
佢贏果年睇落仲有大把貨賣

見頂肯認真應該都世界末日

有傷好多咩???
無留意
同埋唔係細傷咩

humble姐 lavine復出個年分分鐘都贏到見頂

發覺呢度已經冇人叫佢謝天華

入咁多樽好攰架，見底去都一定hea玩

見頂個球720炒樽睇落都係好輕鬆

認真整球720 windmill我都唔會覺得出奇

細但成日傷，佢又咁依賴body

但應該呢世都見唔到見頂認真個日

咁耐以黎都係得段手機片睇過 如果擺上入樽賽應該可以炸爆fb同twitter

打牙皇咪認真咯

一季認真兩日

今季係4日

屌你老尾臭西俾個名我

lavine其實仲有幾手未露
14年未紅個時喺pickup game玩過
15年係完全無認真就贏咗

呢隻夫子出幾多
我司令出多一蚊~

牙皇西遷逼害見頂

希望下年zion 搞返返起個dunk contest

屌星期一先all star
要射波睇

佢似大大力嗰種，唔知有咩花式
其實Rose MVP嗰年好想睇佢玩一次

入樽入得咁優美真係無乜邊個
其他人都係力量型

lebron都冇參加
zion憑咩？
講暴力佢會暴力得過lbj咩

lbj唔玩唔代表其他人唔玩得既

咁取消左dunk contest

我意思係slam duck contest唔係暴力就得
仲要講技巧
lbj都唔敢參加
你覺zion會夠料咩？

dunk

屌 好撚癲
但佢做得勁輕鬆

話暴力姐 點都會諗d花款既
同埋得罪講句 佢球球一樣款咁大力鋤落去 應該都夠贏到呢兩年

整架飛機出黎 踢爆佢其實知唔知柒?

學vc話齋
佢buy嘅format係no costume no gimmick
或者3 dunk得1 dunk係gimmick野咪算囉

咁樣都唔夠料 唔該dq哂今年個班

咁表弟都得啦
embiid都得啦
lonzo ball都得啦
個個大力鍘咋嘛
有邊個唔識？

無重力入樽黎講lavine真係第一人

咁夠料了

你睇左頭先個d未

個個都出盡力跳起大大力鋤落去
佢係行上空中擺個波入去

識波帝

diallo波都無得打
佳得樂看守員

飛過oneal再elbow dunk

而家做到slam dunk contest未

未開始

想睇jerami grant玩入樽賽

重係skill challenge

仲有Ferguson

都話猢係on99

grant vs Ferguson vs dialo
okc可以自己broadcast出個內部dunk contest

Westbrook 同 PG

有無人有link reddit收左皮

就算zion屈機玩
都要有好對手先好睇
依家真係冇人肯認真玩

師兄醒醒喎
完咗九世啦喎

應該強制每隊出一個人參加

原本睇zion睇到幾impress
不過再睇返上面fuck me啲片, 都係無野了

我覺得強制rookie class出一個都會幾好睇

R定睇聽日

zion 見底 天華 牙皇 lavine

三分賽都係 然後76出ben

有無john collins入樽+黑面highlights

For anyone who wanna see shit again (除咗5:30)

剛剛先睇完fuck me洗眼
今年不了

collins 第一球唔差

望落又唔係咁差既,係好撚好笑咁解

踢到爛撚曬就算啦

其實16年真係高質
好多都係first trail做到

評判要求又高，無d wnba
shaq仲因為lavine球free-throw line windmill係second trial俾9分

但認真gordon創意贏曬，lavine d dunk係唸到但難
但坐喺到dunk

Gordon球坐dunk，冇人做到，高到誇死人

今日無睇 夠竟邊個贏？

今年skill challenge 同 3pt 都好睇
dunk contest 就得一球好睇

睇dirk

skill challenge睇茅招大戰

好好睇喎

Why

玩到冇野玩

「明年我會看一下我身體狀態感覺怎麼樣，或是後年，」LaVine在接受NBA官網記者Sam Smith採訪時表示，「我的技能包裡面還藏有一些招數沒用，所以我可能會用它們。」

岀年冠軍唔洗估了

手感仔又輸三分賽

冇你都唔使再睇dunk contest

可惜少煮唔玩

拿左兩個就收山啦
阻撚住哂

話唔定係silver求佢出山保收視呢

今年銀仔啲算盤打到爛哂都救唔到

btw 係咪取消咗H.O.R.S.E(香港既OUT)？
其實呢個項目幾正 點解唔煲大佢

Lavine要健健康康

因為kd同wrongdo玩到唔好睇

RT @BrodyLogan: Steph Curry is wearing the same windbreaker he wore during the 1992
屌你正呀喂

其實dunk contest 可以搞到咁
前一個出招 後一個要跟
再到後一個出招 前一個要跟
咁都好過而家set架機再踢爆佢咁7

咁咪仲on9

而家下下都on9 dunk play safe
諗動作整死個對手起碼多啲花款

咁kd係仆街嘅 想3分屈死rondo
至於dunk contest就難啲咁 始終有啲dunk要練開先做到 好難即時跟

我覺得會幾好睇 起馬會有d創意既dunk出現

岩岩睇返 真係好狗 但Rondo突然準左

All star破壞者 Kelvin Durant

仲要搵到一樣

應該Ua特登整

diallo可能下年都已經唔係nba

但上面嗰件有Nike logo

下面係ua黎

nike: 告得

Tatum 好彩到

點解

係咪得返fuck me可以搶救入樽賽

大戰魔術gordon

gordon技窮啦 之後個年玩航拍柒到決賽都入唔到

佢真係畢其功於一役

牙ben grant依d實戰都優美

idea就唔知點

第一次覺得佢得意

牙ben入樽個樣好醜

字母哥實戰d dunk都好好睇 但玩入樽賽就唔掂

揾IT9啦，easy durk都好睇啲

用一年人工請oneal返嚟認真防守

然後顏樽

可以邀請oneal正面企喺到話跳過佢，然後一嘢dunk on佢

係咪協商俾佢抄？
真係吿得喔

okc第13 14人

個年有傷

不過算啦 講真贏唔贏到冠軍唔重要
一次入樽賽都令佢成名
r到sponsor同有戲拍

下年rotation一定有他份

今個月打左15分鐘

下一年nader走左會有他位置

其實本來dunk contest會有derrick jones jr,不過可惜傷左
好想睇佢

佢有年跳過四條友都幾好睇
果時佢仲係大腸

Lavine 三分線起跳入樽

邊道可以睇返全場?

呢個係東方翔

睇一線飛機+我雷掛臘鴨夠了

聽日viu有冇？

no

Anthony Davis stated that the Boston Celtics are on his list of teams that he would sign a long-term contract with, adding that he "never said Boston wasn't on my list".

He then said in a later interview that he wants to play for any team outside of the Pelicans.

“All 29 other teams are on my list. I don’t have a preferred destination. I just want to win. Big market, small market - I don’t care. I just want to win. Whatever team I get traded to, I’ll play for it that year or whatever. I’ll make the best of it and then when free agency comes, see what happens. I can’t tell the future," said Davis.

Davis added that he never gave anyone a list of teams he'd like to get traded to.

“I never gave a destination. Anthony Davis never gave a destination of where he wants to play.”

NBA regular season games have averaged approximately 1.87 million viewers across ESPN, ABC and TNT entering the 2019 All-Star break, which is down eight percent from last year (2.02M), but up three percent from 2016-17 (1.82M).

Viewership has declined 12% for games starting before 9:30 PM ET (from 2.30M to 2.02M), and increased 4% for games starting after 9:30 (from 1.64M to 1.70M).

The Lakers are the biggest draw in the NBA with 2.77 million viewers per game.

The Warriors rank as the second-biggest draw this season, with their games averaging 2.58 million. At the same point last year, Golden State games were averaging 2.94 million.

The Celtics (2.18M), Thunder (2.08M) and Sixers (2.03M) round out the top five.

Kyle Kuzma said he welcomes the scrutiny of playing for the Los Angeles Lakers.

"I wouldn’t want it any other way. I want people to talk about me, good or bad. Because if they’re not, you’re not doing something right. I’d rather be talked about bad in L.A. than play in Orlando and not get talked about," said Kuzma.

咩直卧著也中槍

正常人都想效力湖人欣賞

Pg唔係正常人

diallo用返曬16年啲dunk贏19年比賽

個陣鬥跳人 好悶下

女人

The kid comes for the king

今年邊個會MVP

東岸真係一班垃圾
dlo

我皇

Jokic

笑煮

agger

下次搞廢老慈善賽算啦

lm

Fuck me d 入樽真係繼VC後最撚型
好smooth

不得不承認難度系數 fk me >vc

好老尷 個介紹

平時ufc boxing都係依條友
氣氛好一萬倍

三分大賽開始

實用性all star大賽

班友淨係射3分

字母好出力播

等睇吾皇隊虐殺字母隊

字母又想刷mvp

字母呢啲先係架嘛

字母....cls

放心，有我地清泉simmons

向oneal致敬

字母好落力播

無AD吾皇隊就無入樽

成班射射射

All star都開劍圍dllm

有無人頂ad?

kd好玩左

Mb durant trash talk

其實算係咁守得叫唔錯

第四節有野睇

唔知今年練2節定練3節

後備姐

睇黎要拎mvp

吾皇老啦

中間頓

屌你占士all star game no d 補樽都炒

拉開咁多分 我係字母隊依家就開始落力打喇

留意返 舊年都係咁
咖哩隊一路拉開十幾分 另一邊又追上黎 持續左3,4次
最後反CUP

拆下屋好唔好

中間頓炒左就咪再射啦要

西書笑死我

芬妹

西書攞黎柒

Dirk

廢老

老司機

廢老dirk

字母隊贏了

後面個黑人女人幾靚

Dirk老婆黎 好似係

杜老母？

粉紅衫個件

夫子重出江湖

呀登all star都係得3分

呀Ben 啲入樽都幾型

佢唔入樽冇野做

屌你西書 dunk左佢啦

得榮叔好撚認真打

字母都好認真

睇三分娛樂下啦

司機啲quota留番今日

左手curry+右手dlo

咖哩7夠未

今年又有慈善咩
咖哩又射極唔入既

pg

慈善球皇咖哩哥

Mvpg

呢個dunk重好睇過尋日個啲

Giannis

cls 字母...

字母

廢cur球助攻

字母=MVP

硬係覺得curry+字母好夾

強化版禮炮團

唔係企起身嗰個喎

企係身嘅後面嗰個

個波高到，以為miss 硬

Curry 9扔佢都接到點唔夾

同字母依d人打波真係無乜好玩。。

點睇都應該練過伊下

Jr 下下鳩扔比我皇

字母athleticism 係咪同全盛我皇同一tier

呢啲先係dunk
尋日都唔知做咩

fug成日睇黑人女人

下年就係PHX ball to zion日常

得分王harden怒砍幾多分?

白人嗰嗰一撚樣。。。點認

liangelo ball?

咖哩終於7完

基石好似仲7緊

3分大賽?

俾咖哩蝦

場場都變3分大賽

吾皇

屌你中間頓 7夠未

okc出身既都係asg毒瘤

肥仔仆街啦

掉吾皇

gg

吾皇份人好少氣

到半場都係得咁少人睇

下年唔投名單

1.middleton

2. leonard

射夠3分未
守波d撚樣又唔mark

比垃圾ben射3分啦

3. Jabari

4. james harden

5. lebron james

樓上上老母係雞

樓上上上老母係雞

#984老母係雞

aggar

冇睇比賽
想知james harden呢個nba歷史級別超級無敵得分王怒砍幾多分?
射左幾多罰球?
買左幾多犯?
thx

怒砍左三分
命中率14.3%
三分命中率14.3%
冇罰球呀陰公
明知得分王要有罰球先做到得分王架嘛
冇番十幾廿球罰球點做得分王?

好悶啊

做咩要自己覆自己

你咪咪撚投
都係票王黎架啦

自己講自己笑.jpg

精神分裂病人嘛

冇計
真心想知james harden怒砍左幾多分
不過呢條垃圾冇人肯面對
咪我面對囉